（急）如何令唱歌活動不膠化？

呢個星期，唱歌副本成功帶起熱潮，大家個腦都無時無刻哼起呢首，屬於我地香港的歌。

不過亦有唔少手足擔心，唱歌嘉年華化，對政權冇威脅性。

其實，我哋唱呢首歌時的感動，來自心底裏的身分認同，香港人呢個民族逐漸成形。呢樣嘢，正正係中共最擔心嘅！絕對唔係無威脅性（你睇d愛國力量衝岀嚟唱國歌就知。）

而我地必須要正視嘉年華化呢個問題！

留意到大家唱《願榮光歸於香港》時「各有各做」，有啲會揮動手機上的電筒光，好似演唱會咁。

個人認為，嚴肅係必須的（諗起眾多被捕手足，一定笑唔岀）。另外，亦應該展現岀團結，勇於對抗到底的精神（做前線的堅強後盾）。

所以，我希望大家投票，統一奏唱時嘅動作，取得共識後再岀文宣教育其他市民。

高舉右手：正皮

手擺心口：負皮

如果大家照舊當唱下歌仔，就當我冇講過

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱完收皮其實係無問題
不過一唱就成粒鐘起跳
仲要拍晒手掌
最有問題嘅唔係唱歌
係啲人嘅心態
你要知道永遠有班人係出嚟打卡
有班人當買贖罪劵
有啲人得一腔熱血
但係佢哋就會騎劫咗成件事

沙田嗰日搞完嘉年華
絕大部分mtr走嘅人都係照拍八達通
咁你就可以知道其實對佢哋講再多都係無用
因為佢哋係活喺他佢哋自成一角嘅同溫層
所以無嘢好講

唱歌真係無問題，問題在於⋯⋯

未打完撳錯掣
你就算投完票
佢哋都未必會跟
佢哋會反問你點解唔可以各有各做
仲有啲真係路過過嚟湊熱鬧嘅
就更加無可能叫得喐

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

講真 唱唔係問題
咁多人 咪 貼埋文宣
平時 2~3 丁友你就驚姐
減輕 文宣組壓力都好呀~

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

post more on your thoughts.

good reminder.

或者咁講，
100萬 200萬遊行，
我相信都有人係為打卡、贖罪卷云云，
好多人依然不想付出太多，
但我哋需要佢哋。

我唔想太消極，
但日後岀去遊行的代價愈大，
呢班人的數目會愈少，
我哋要設法令佢哋繼續參與呢場運動。

改變佢哋心態，好難，
但至少想大家保持「打緊仗」的心情，
唔好放棄任何一個施壓的機會。

唱歌都可以係核彈。

TKO 唱完會拉埋大隊去修復連儂牆
我覺得呢個係凝聚力量好開始

呢個真。
每個人都應該反思，
能力範圍內係咪可以做多一步。

最怕係琴日咁
連登又變返兒登
一個二個只係識好感動
提大家唔好嘉年華嘅就俾人屌到飛起
因為情緒係會傳染
要平復係要時間
期間就會好易做錯嘢落錯決定
一個唔該養咗啲壞習慣出嚟就玩完

btw重申一次
唱歌無問題
唱到嘉年華咁先係問題

推

好好啊，希望其他區都會

完全認同呀！

只可以話，「唔完美，可接受，但亦都要改善」

之前有人話法國大革命都有歌
但係人地係開戰前一刻係自己陣地唱
唱完就衝
唔係出嚟唱完就拍手散

愉快抗爭冇成本
做完又有投入感
係何樂不為

14年都係咁，最後點？有雙普選？依家開始走緊舊路，定已有心理準備會入集中營所以覺得冇問題？

係空擴環境唱得整整齊齊，每00、15、30、45十五分鐘開唱，氣勢會統一。

係，
但實行上要諗諗點搞。
可能都係靠文宣？

【論述】點解無人講？一招搞掂 篤灰、清算、蒙面法

wow
你已經有埋文宣

肥媽我都算，

演唱會咁真係唔掂

心口

大台喺邊鼠？

美國國歌唔係唔得，
但首先要大家有動機去唱，
齋屌是沒用的ching

唱歌活動果陣派傳單
宣傳活動

Push

好型

不過，呢兩日都冇乜人跟住做，sad

點解會覺得唱人國歌就一定會幫你？全世界都唱佢咪好唔得閒？國際政治好現實，唔會因為你擦佢鞋就幫你，而係有共同利害關係，或者要你感動到佢既人民，令佢支持你既主張先會值得佢出手，無人會可憐擦鞋仔，只會尊重有自己文化、有骨氣既人。 所以香港人更要團結唱自已既歌，有自己既旋律。

Why not both 右手舉 左手擺心口

禁錯制被左負皮 sorry

考慮到有人要睇歌詞

雖然呢種抗爭好和平，但有d硬膠

Nvm

到今日都未記到歌詞 真係要打pat pat

嗌口號屌黑警一定要有

一定係手擺心口

嚴肅唱係一個力量來的

係

（手快快㩒錯emoji）

商場唱完歌，邀請街坊修整連儂牆

唱完一定要講埋果個星期有乜行動
琴晚IFC唱完就叫左成5分鐘 918維園見

係得班怨婦係咁係到膠膠膠

明明星期6,日先激烈完
星期1-5回下氣, 回左2日班急婦又跳出黎膠化膠化

說好的兄弟爬山呢?

岩, 同埋唱歌引左好多街坊去跳埋場
順便買碗糖水返屋企

剌激埋區內經濟

冇人話唔支持回氣啊

只係有改善的空間！

尋日唱歌前，帶頭唱既巴絲有叫「全體肅立」

另，選擇舉手既巴絲，係向上向天舉，唔係向前舉我明大家有時攰攰地，寧願你垂低手休息下

小心唔好做錯納粹禮

唱歌可以輸出革命喎
實有啲中立/淺黃/淺藍既人路過
佢地見到一班人熱血做一件事
都會受到感染
聽多幾次就會搵首歌嚟聽什至參與
希望越來越多商場攪
可以吸多啲和理非

⋯⋯應該冇人會向前舉掛

改善空間咪唱完去整牆囉，人多又快手又安全

岩啊
但希望盡量嚴肅啲
唔想變另一首「今天我」

唱完去派傳單/修牆係好事黎
組隊多人就比較安全

打卡/贖罪唔係手足咩?

防騎劫係好事, 唔包埋呢班和理非手足, 人數一定唔夠

要防騎劫咪印多D BANNER講訴求, 派下文宣LOR
提供膠水同POSTER LOR
點令和理非變真手足係手足要主動出手感化
而唔係DIU

P.S.
題目改為「如何令唱歌活動再升級」
TG傾下點做

唔係講笑尋晚見到有 唱到第5 round, 可能累鳥